（巴打）打丁既時候會唔會用液體輔助 會既正皮👍

我發現用左沐浴露會舒服啲 唔知各位有冇同感

咁會爽啲？

我會摷條女摷到佢潮吹 再自己打飛機

點解唔屌埋